致：各位仲未願意罷工嘅香港人

致：各位仲未願意罷工嘅香港人

雖然我知道仲有好多人以不同原因為理由而唔選擇罷工，或者用其他方式抗爭（自己聽返嚟有部分都唔介意，嗰啲咩海洋公園停止開放但都要有人餵嘢俾熊貓食嗰啲，ok fine唔緊要）

但無論點，今次反送中運動到而家武肺都喚醒咗好多人，亦見證著好多香港人嘅民智成長：

「菜園村，關我撚事
國教，關我撚事
香港電視發牌，關我撚事
反雙非，關我撚事
雨運，好似關我事喎
魚革，好似關我事喎
反送中，好關我事
武漢肺炎，好撚關我事」

罷工，喺香港，從來都唔係一件新鮮事：
遠嘅有：1922年海員大罷工，1925年省港大罷工；
近嘅有：2013年葵青貨櫃碼頭工潮，國泰港龍罷工
但自己總係不太關心，因為唔關自己事

但而家自己界別嘅工會發起嘅工業行動，甚至多個工會聯合三罷，對香港人而言，甚至對香港歷史而言，係絕對可以寫喺香港歷史裡面

罷工，好難從政治角度發起，但從勞資雙方角力同談判就十分容易。
武漢肺炎，就係一次好好嘅機會同談判籌碼，從員工健康，工作環境，通勤時間同所接觸到嘅不同環境同人嘅狀況，以及無能到同無政府狀態冇分別嘅政府，要港人自救嘅香港，從各方面各層面出發，嚟表達罷工救港嘅訴求

自己有時候都會諗「用武漢肺炎做籌碼會否太仆街？」
但當從港豬同仆街僱主利益角度出發「老闆，你想唔想我惹埋武漢肺炎都要返工？我奶咗嘢，惹埋其他同事，冇人為你賣命喎，想唔想咁先」

加上藍絲們，當日屌人戴口罩係暴徒，而家卻爭住去黃店撲口罩；
軍政府，半年間對香港人發射超過萬六發催淚彈，而家卻同香港人一齊硬食武漢肺炎；
請問係邊個一手造成？

所以，今次嘅罷工，比八月五日更合理更有正當性。
未入工會嘅你哋，快啲加入自己界別嘅工會。
入咗工會嘅，入工會telegram同二百萬三罷telegram ，了解更多最新嘅資訊
仲未肯罷工嘅你哋，希望你哋俾肯罷工嘅我哋見識一次，香港人嘅團結，唔再係大家口中港豬。

以後每一次大型示威遊行抗爭
除咗「香港人加油」「香港人反抗」「香港人報仇」之外

更想聽到
「香港人！罷工！」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

香港人，罷工

推

照推阿！全民罷工

香港人！罷工！

罷工救港

一齊都係政治，比起被動反抗，罷工主動爭取先係正路

無安全裝備(口罩)停工得唔得？

P牌幫推

Ready 聽日同醫護一齊罷

從來一切都係政治
你唔搞政治，政治都會搞你

冇充足防疫配備喎

P仔幫推

光

復

香

港

時

代

革

命

It was the best of times

It was the worst of times

罷工撐醫護
封關救香港

十二樓咁多文宣圖

利申：組

b

到有生命危險公司都要求你返工既，有無諗過仲值唔值得為呢d公司賣命？

C

我相信仲有好多港奴港豬仲onlun 799咁賣肝賣胃賣肺賣腎賣命都要返工

係囉，武漢肺炎殺到嚟，份工梗係重要過條命啦

Push

錢可以再揾過，命就得一條
你自己揀

人終需一死

啱呀，武肺撚鬼救咩
反正都係死

全民三罷

冇撚返呀

做得好呀

幫手推

要罷工做好文宣

全民罷工

封關救港

痴撚線
海洋公園唔開都要有人餵熊貓嗰啲先係真春袋
嗰啲就話唔罷咁其他非必要位罷嚟做乜

唔罷工真係唔好怨自己冇口罩

你識咁諗就得啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

無錢開飯，點睇！？

‼️工會最新動向‼️
嚟緊好多工會都會開會員大會商討武漢肺炎應對措施以及相關工業行動，大家快啲入相關工會！

2020.02.02 香港資訊科技界工會
2020.02.02 香港製藥及醫療儀器職工總會
2020.02.04 香港旅遊業革新總工會
2020.02.06 教育同行陣線
2020.02.07 港鐵新動力
2020.02.07 香港創建及工程人員總會
2020.02.08 香港檢測及認證業工會
2020.02.10 香港會計專業人員協會
2020.02.15 香港貿易推銷及採購職工會
2020.02.17 香港寵物界工會

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

對，好多人都做緊，我自己都做緊

睇自己個尺set到邊啫
利申：支持全港大罷工，係全港

推佢老母

重組警隊

冇命返工，點睇？

pin你

好撚多人返工喎

支持醫護罷工，但自己唔罷

tui

新一版

推埋你

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

比人推落樓嘅 唔關你事
比人姦嘅 又唔關你事

到宜家咪攬炒囉

我會同醫護一齊罷

次次都係咁
好失望

公道講句
佢地工會未成熟 又唔似醫護有咁大籌碼係手
希望慢慢成熟會多啲人一齊罷

之前一叫香港人罷工 啲人都無咩聲氣

其實我開始覺得大部分人都唔係好愛呢個地方

因為呢個係有事上黎你會第一時間考慮走既地方

我諗大部分人，生存 比起 香港更重要

你千萬不要對堅持返工的非緊急職業的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

［同一道理］你千萬不要對堅持返工的非緊急職業的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

你估個個好似你班cc台未戒奶嘅小朋友咩
大把人要供樓，養家月光族
好似你地咁停課，真廢青
日撚日攬撚住個鍵盤啪啪聲咁網上勇武呀！？
日撚日核彈春袋不割分化good morning sir推拉突發屌哂你地老母最後一句上熱門中計點解無人講全世界同我入黎
唔撚聽你班cc台廢噏就話人5毛
好心你地班垃圾唔好拉低哂香港人嘅質素啦

多謝支持醫護罷工

推 唔希望得我一個罷

感謝

唔好吓吓都先入為主，我都要養家，但都同你罷工。
唔好一竹篙打一船人

淨係一味話冇意思

要一齊罷